廁紙

你用開邊隻

andrex vs pulppy 各有好處

Andrex 好薄

但係普遍都認為好用
但真係好快用晒一卷